d3-sprosi-indexer
======

Для развретывания из исходников потребуется установить сперва NodeJS, а потом уже grunt.
После чего командой grunt release в папке build собирается рабочий проект.

Сборка:
-----
grunt dev - сборка для отладки

grunt release - сборка для работы